[拳擊]日本拳王"怪物"井上尚弥 3回合毁滅對手

＃賽事搶先看
日本東京的 WBO super flyweight 拳王頭銜戰，日本的 “怪物” 井上尚弥 (Naoya Inoue) 15-0-0 (13 KOs) 再次以完全優勢主宰賽事，擊敗 WBO 該量級排名第 6 的挑戰者 Yoann Boyeaux 41-5-0 (26 KOs)。

期待星如同佢一戰

阿如三回合 點數KO

星魚 等人升磅後,咪老吹好想挑戰

我EMAIL比井上經理人
話香港人覺得井上好撚廢先

d拳快到

王騎

升左磅
好可惜 好想同佢打

我以前一直支持星魚

因為上次打河野,班垃圾打手見人就侮辱

咪玩下佢.....

又快又大力

D拳又快又重，痴撚線

快d打啦 垃圾如

又狙擊星如，咁都唔支持番香港人，香港人精神
星如輸左仲點俾香港人感動，我地番工壓力咁大俾少少野輕鬆下都唔得?
支持星如繼續避戰代表醒目既香港人精神

輕鬆過sparring, 頭。。肚。。頭。。肚。。頭。。頭。。頭。。肚肚。。。KO

呢個磅數打body都可以ko

有啲似豆丁版ggg

連班曹家軍都支持佢走精面
佢大條道理唔打啦

body 先易ko..

佢點敢打

隨時一回合比人KO

夠膽打先算啦星如

唔好提曹星如啦，講番場拳賽好過，星如不值一提